有無人用緊sun mobile $120 無限plan

有無伏？

地鐵空轉

好多站都係咁？

奧運至灣仔站收皮
或者繁忙時間尖沙咀旺角都收皮